突發：法輪功罕有直接表態支持Trump！

法輪功最主要網站明慧網，超級罕有直接表態發表編輯部聲明！

原則和基點一定要明白和清醒

【明慧網二零二零年十一月七日】
大家好！

看到大家就美國大選的一些交流，不同人有不同認識可以理解，但一些原則和基點一定要明白和清醒：

這次美國大選是正邪大戰，是神魔之爭。川普是神選之人，要回歸傳統，要解體中共；而另一方是要破壞傳統，要在美國甚至全球搞中共的社會主義那一套。作為修煉人，我們雖然不參與常人的政治，但我們要知道正邪善惡、分清好壞，知道我們要支持誰（川普）。

明慧編輯部
二零二零年十一月七日

大家有共同敵人 就係中共

正邪之戰！！！！！

侵滅中共